［尋人］一個虛擬女友的神秘故事

我記得係高登時期 有位巴打開左個好多迷題既post
唔知仲有冇人記得
內容大致係咁：

呢位巴位好鐘情於玩一隻online game 係呢隻game到認識左女主角 情投意合下大家成為左朋友 亦交換左電話 ig 同 fb 係呢個社交網絡入面了解到大家既生活模式

佢知道呢個女仔係台灣人 雖然樣子身材都係女神級 但身邊既朋友並不多 係女仔ig出現既人物寥寥可數 亦冇男朋友 所以巴打開始苦心追求同表白 但換來只有失望 雖然屢戰屢敗 但佢冇放棄 一直維持住朋友關係 希望有一日能夠修成正果

有一日奇怪既事發生 巴打係google搵到張個女仔係ig po過既相 大家睇到呢到都會話 屌 有撚幾奇呀？
奇就奇在google既相係彩色 個女仔ig個張係黑白 一張相轉去黑白好簡單 但轉去彩色係唔可能 後來更加發呢個女仔原來已經扮左好幾年 ig入面既相全部都係偷人圖

再後來既事已經記得唔清楚 依稀記得個結局係巴打發個女仔因爲火傷而令佢有少少精神病 但呢位巴打發現呢個秘密之後 個女仔就從此人間蒸發

如果你睇到呢個post 可以講下你既近況嗎 有搵到佢嗎？

推

痴線

唔係痴線架 個po好傷感

我都記得呢個post
佢地好似有約過出嚟？

就係出黎發現完個秘密就好似冇左下文

唉 希望佢可以見到個po

樓主就係個女仔？

樓主係巴打 個時佢仲有同個女仔whatsapp對話既圖

唉